## В [проекте](src/Main.java) реализован алгоритм создания Словаря Key - Value на основе случайного текста.
## В качестве ключа используется слово из текста, в качестве значения - частота его повторения в тексте.
## В проекте реализован итератор по парам Key-Value.